英國歡迎香港政府撤回修例 盼香港進行有意義對話

英國外相拉布(Dominic Raab)4日對香港特區行政長官林鄭月娥，撤回修訂已在這個前英國殖民地引發數月抗爭的逃犯條例草案表示歡迎。

英國表歡迎

拉布發表聲明說，這是受到歡迎的建立信心之舉。「我希望這能促成香港政府和其所服務的人民之間，進行有意義的對話。」

針對港人陳同佳在台灣殺害同行女友並逃返香港，港府年初提出修訂逃犯條例，且適用於台灣、中國大陸和澳門，但泛民方面極力反對，稱之為「送中」條例。

由於香港政府推動修訂逃犯條例引起反彈聲浪，香港民眾接連大規模示威抗議，警民暴力衝突受到全球關注。面臨港人強力反彈，林鄭月娥已宣佈暫緩修訂逃犯條例，但抗議團體要求她下台，並且正式撤回逃犯條例修訂案。

港特首撤回修例

林鄭月娥是在4日下午發表電視公告，宣佈撤回修訂逃犯條例，並提出4項行動希望打破困局，表示她和司局長將會走入社區，聆聽市民心聲；邀請專家學者研究房屋土地供應、貧富懸殊、青少年上流、社會公義等深層次問題。

但泛民主派平台民間人權陣線表示，他們將會繼續抗爭，直到五大訴求都落實。

反送中示威者提出的五大訴求是：撤回逃犯條例修訂、成立獨立調查委員會、收回示威活動的暴動定性、撤銷對所有抗爭者的控罪以及立即實行雙真普選(行政長官和立法會選舉全面普選)。

原始連結

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

含撚啦英國佬

fake左啦英國佬太天真

英國賣港賣咗幾十年，不意外，從來冇諗過靠佢哋

被迷惑姐

diu 佢地真係信唔過架

屌
英國佬真係廢到一個點

英國佬玩政治玩咗幾百年,佢會比林鄭依陰到?我唔信.
佢根本搵到位就出賣香港人

有d骨氣好無啊 dllm 英國佬

英國佬真係賤到仆街

對咩話呀, 日落帝國

要繼續文宣

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

英國佬驚死BNO要平權

英國垃撚圾，對佢哋從來無期待過

「一國兩制總體大致良好，中國並無違反聯合聲明，女王陛下政府現階段對香港英國海外公民政策無需改變」

屌佢地根本扮傻

攞尾彩

比林鄭達到佢既目的啦，外國以為我地真係贏左呀，美國都咁諗人權法就凍過水呀，快d去同外國人做文宣啦

垃圾英國佬

最無骨氣 最鍾意出賣人
最睇重利益既
就係英國佬

我地唔需要無骨氣既盟友 只需要同仇敵愾既戰友